嫲妹 請點評

upper

弘 下次試下淨做一章
有待進步

meh咩一章

姐係淨做 萬子 筒子咁

腸 今晚一齊玩？

wait ma open rm

出街

傻閪

門 今晚打唔打？

👌🏻

Is love

去邊緊要過同我哋打牌牌

咁我呢